【呂不韋預言post系列一】六月多事之夏

美國會加強功勢，香港愈受壓迫，好多人被捕，呢個月將會係整場運動最黑暗，不過中國會有天災，之後會有變卦

講完

最精彩國際戰將會係21號開始

無人理我

樓主係卜卦卜出來？定占星？

卜卦+預言書+八字

變卦 但唔係100%瓜柴 都冇咩好高興

想知d官下場

同好多人嘅預測吻合
大方向基本上一致

2024年前會倒台